一個女仔肯同其他男仔去游水 係咪已經唔要得？

尋日係學校見到兩條女同幾條仔去左游水 感覺啲女

點呀, 游下水又係雞呀?

毒撚真係好恐怖

做咩姐 幾時有話雞 你係咪其中一個？

你有無份去先係重點

緊係無 不了

毒撚就係咁撚恐佈
搬去中東啦屌你老母

着咩先

呢個年代冇落過仔都算係咁

係

一個要得又純物嘅香港女仔基本服飾

笑撚到 啲毒撚成日不了不了 講到有得揀咁